---

Tags: 
aliases: 
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

Тип: конспект
Описание: -

День: 03 # Не трогать!
Месяц: 12 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Saturday 3rd December 2022 03:26:37

---
# [[Гайд по использованию основных функций Obsidian для новичков]]

> [!warning] Внимание
> Данный гайд является ознакомительным материалом, который должен послужить справочником по вхождению в работу с Obsidian. Он не является исчерпывающим и в более-менее детальных демонстрациях полагается на видеоконтент других людей.
> ### Время изучения - до 30 минут

Первоначальным знакомством с Obsidian пусть послужит следующее [видео](https://www.youtube.com/watch?v=Iwamz1J40_0), которое по-быстрому описывает Obsidian и его основные функции и идеи. Просто просмотрите его для быстрого ознакомления с этой программой.

![[Философия obsidian]]

![[Интерфейс Obsidian]]

![[Markdown в Obsidian]]

# Граф хранилища

**Граф хранилища** - это вид, в котором ваши конспекты отображаются в качестве шариков, а ссылки в качестве связей между ними. Он является очень интересным способом исследовать связи между вашими конспектами. Вот так выглядит граф моего хранилища:

![[Pasted image 20221203032135.png]]

> [!question]- Соурслист
> 1. [[Философия obsidian]]
> 2. [[13 важных меток оформления в обсидиан]]
> 3. https://www.youtube.com/watch?v=ye9YMLQ8hY0

## Приложения

- [[13 важных меток оформления в обсидиан]]

%%
## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```
%%
---
#ВнедрениеЗнаний #obsidian 